有冇空姐想入行做IT

打code唔係個個得
但我可以教你做it support
起碼有份糧咬下有機會學野
再唔係去hkbn/pccw/hgc做cs都長期請人
免費教有冇人有興趣

我都準備緊35歲後攞嚟搵工:

平時就上下

方便跳槽搵工

確定唔係想呃蝦條？

推

邊有可能唔係想呃蝦條？

可以做 陪打code員
台灣有
香港都應該要有
遲下電競普及，依個職位大量空缺

HK no IT

可以做街霸sell寬頻

佢企係度你負責換線

請多個programmer做pair programming 好過啦

有無it sales/project coordinator之類

operator唔洗學唔洗識
肯返shift 弱智都請
洗鬼做support比人屌

真心想幫失業的大家
IT Support呢行真係好屈機

樓豬係好人

又會鬼拍後尾䪴講到明空姐
空少都失業架, 唔教佢地?

樓豬留個tg先
學緊python sql

python未用過
識少少MySQL
做開十卜仔
你留我加你

空少可以做地盤

你好似讀緊IT?

一出黎三萬幾做到退休

可能到時我可以同你鬥多開番工壓力post 我覺得NGO 好撚黑暗工作對象又係社會最慘既人好大壓力 唔想做